覺唔覺得有好多廢老廢中MK，以為一邊行街一邊食煙，就以為自己戰鬥力提升200%？

行到大搖大擺，串串貢咁，以為自己好好大

由佢大囉，快啲死之嘛

好覺 仲行到牛華咁牙牙咋咋

因為上左腦

快d入黎講條女做婆婆未

鳩都縮埋，咪貼啦